若我的心事純如白雪

可不可跟老朋友天真抱抱

別要完全沒往來

想抱

遺忘受過傷害

白雪 白雪呢個名真係好難聽好難聽呀

我想掟佢落山好耐架啦

靜啦屌你

你心事純如白雪
但你個閪黑過墨斗

唔准你咁話樓主

C囝

抱抱

從頭為你等待

你見過？

唔洗喇唔該